突然毛澤東與當紅日本女星合照

又辱華

七仔都handle唔到支那style